再開多次［行動］［每日返工和你播］麻煩唔好怕醜，將抗爭融入生活

每日返工和你播
搭咩車都好
都可以做
成本又冇
人人都有電話播得
如果勇武怕比狗咬
連儂牆怕比狗咬
遊行集會又懶得出
黨鐵又罷搭唔到嘅手足
點解唔用一個低成本嘅方法去幫手？
你出街搭車
播願榮光
就比到大家鼓勵
一個手足播怕醜
搵多幾個人一齊播咪唔驚
我要聽日開始
願榮光遍佈所有交通
得唔得？
我要令全香港
都要好似十點鳩叫咁
等大家知手足喺身邊得唔得？
一個播時
可唔可以有人一齊跟住播/唱？

推
和你播

廢老大大聲播片都冇問題
記住
你冇做錯

十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

再來十連

廿連都冇人理

push

係咪個個都諗住放棄？

我推到好撚累啦你班仆街

支持

要真係做
麻煩同多啲人講

一定要做

我今日搭車返來播
都聽到有人跟住哼

出來啦連登仔

樓主又想引d學生哥/手足比藍絲人打？

仲記得塞鐵行動 係西鐵線唔知朗屏定天水圍站
有個女學生 因為阻左到門幾次 成班返工藍絲圍住個女仔打 最慘現場冇人幫手阻止/打返藍絲轉頭 條片應該唔少俾人睇過

你阻佢返工
佢打你
你播歌打乜撚柒嘢？
你好似廢老咁撞聾又係你錯？
咁你唔打柒啲廢老？

就算定個時間
全世界一齊播 都會有delay
啲聲唔齊

set 鬧鐘鈴聲可以試吓
(或者樓主自己有無試過
(點樣幾部電話一齊播 啲聲會齊？)

我係有開大個喇叭喺車上面播
其實唔洗一齊播
淨係隔少少距離
自己開一段都得
最好一齊唱

無畀錢就話費時引起注目
但係嘟正價嘅怕咩？
當贖罪都好
罷唔到黨鐵 做返啲補償

你可以試下返工時候blackbloc咁去坐一次車 包你一定比人圍插 話你搞事

要知道藍絲班人eq好低 好易就會發癲 輕則嘴炮 重則郁手 你諗下啦 貼連儂牆都冇得罪佢地架 班藍絲咪一樣拎把刀出黎斬貼牆手足

你咁樣被人認得 望住
咪無人做 得你自己做

但係全世界電話響
唔知邊個打邊個 認唔到
咪會多人跟

其實會好尷尬

你真係當我未試過返工放工時間blackbloc同播歌
未試過有藍絲廢老搞過我
我都想搵佢哋出來屌

咀你老母炮

危險就搵個"較為安全"嘅方法
點樣令藍屍搵唔到係你
唔係乜撚都話唔好做

認？
如果咁講
夠多人做咪冇人認到囉

踏出第一步好重要
你夠膽喺街嗌光復香港
夠膽十點鳩叫
點解唔試吓踏出第一步？
一齊和你播？
你估十點鳩叫真係冇人知你係邊個嗌咩？